業主們暫時唔洗擔心了，起碼可以再strong hold幾年

多謝林奠

五毛 blocked

三毛勿推
請善用起底功能

拉